無知一問 美金幾時變咗避險貨幣?

點解唔揀瑞士法郎/日圓

日元緊係好洗，快升快跌。

由縮表加息開始